唔係浸大就要睇！

【麋鹿成群，虎豹避之 | 聲援浸大學生會會長集會】

昨日傍晚，浸大學生會會長方仲賢於深水埗鴨寮街購買觀星筆後，被便衣警員截查搜身，竟以「藏有攻擊性武器」之名將其拘捕，方現被送至明愛醫院。

浸會大學現召開集會，強烈譴責警方捏造罪名，濫捕無辜，並要求警方立即釋放方仲賢會長。浸大學生會在此呼籲各位同學與香港人可以一同出席、與抗爭者並肩同行，抵抗暴政。

集會詳情：
日期： 2019年8月7日 (星期三)
時間： 下午六點
地點： 香港浸會大學逸夫行政樓（鐘樓）
發言人： 大專學界代表及往屆學生會會長